初中生圍毆同學時猝死 家長拉橫額：還我孩子命來！

河南省柘城縣一間學校周一（10日）發生學生暴力事件，3名初中學生圍毆一名同學，先動手的劉姓學生打人後突然倒地猝死。隨後其家長到學校門口拉橫額幅「維權」，標語是「還我孩子命來！」，警方已介入調查。

據網民爆料稱，12月10日在河南省商丘市柘城縣高新區實驗學校發生一宗校園欺凌事件，3名初中學生圍毆一名較矮小的同學，怎料先動手的劉姓同學突然猝死。劉同學死後，其家長和親戚到學校門口拉橫幅「維權」：「冤！還我孩子命來！血還！」。

對於以上所述，爆料人還發布了閉路電視片段。片段顯示，在一間教室內，包括猝死者在內的3名學生，把一個矮小的同學圍在門背後的角落盤問，隨後揪住其頭髮群起圍毆，被打者反擊，但寡不敵眾被打倒在地，隨後站起與3人理論。這時，先動手打人的劉同學卻突然身子一軟、步履踉蹌的退了幾步後倒在地上。由畫面可見，劉同學倒地前並沒有與他人有任何接觸。

校方已證實事件，並表示猝死者家長在學校北門拉橫額是在周三（12日）。校方還稱，當地警方已介入調查此事，校方正在配合調查，截至目前劉的死因鑑定仍在調查中。

佢郁手先架喎

估國家成功

咁都好意思叫人還命
弱撚智

天遣

念力殺人

報應總是來得這麼快

夜神月係附近

皮膚硬能過你個拳頭

正廢柴

報應

雖然講唔通
不過即管搵人填命
反正都係畜牲黎

抵撚死，哈哈哈，死得好！！死得妙！！

你想向邊個索償，被你個死仔打嗰位

先動手的劉姓同學突然猝死

支那邏輯:

你點教仔嫁 教到個仔咁渣比我個仔恰

你個仔唔渣我個仔咪唔會欺凌同打佢囉

唔打佢咪唔會猝死囉

賠返個仔錢比我呀

皇天擊殺

求治癒gif

他還只是個孩子

鐵市衫

養到初中都未回本就死咗
蝕了

黑色傀儡……我無罪

死得好呀

要邊個還呀？ 冇人掂過佢喎
一定係被打個個暗地落毒 咁啱個個時間點死咗！

如果不是我的兒子要打你兒子，他怎會死

gantz？

死亡筆記

這是替身攻擊

呢d真係抵死
想恰9人 點知報應就黎

達仔far cry式皇天擊殺

即時報應

他只是個孩子

有無片睇！

用七傷拳係有後果既
Btw, 欺凌人抵死

同步失敗

報應？定超能力

北斗神拳嘅傳人

厲害了我的國！

instant karma

內功震傷？

睇到拉橫額都知係柒拿國
乜鳩都拉橫額, 有乜撚意思呀

肯定係紅底白字

反傷

反傷甲

ja warudo

大陸唔係好興:

納命來!!!!!

得支那先會拉橫額爭取

河南估咗湖南

仲諗住入黎鬧報紙佬啲中文 寫到個標題咁
點知原來真係打人嗰個死咗

咁鬼似d武俠/超能力小說有路過高手拔刀相助

垃圾

不要怕 你們還有黨

佢收埋d紫菜

睇標題已經估到係中國

返拳功

比人打果個死既話係咪搵打大填命先 排骨仔學人打人 仲要三打一都死

被打者突然爆發血繼限界
打人者因中了幻術
腦部突然中風死亡

睇緊醫生睇呢個post笑左出來

比人打左幾鎚就頂唔順

笑死

肯定中左黑魔法

On9到

被人打條友可能有反傷

死得好

警告：你的祖先沒有殺害平民

欺凌者不得好死

他還是個孩子呀！我的娃

拉橫額仲可以係邊個國家

猝死係揾邊個賠？

誰大誰惡誰正確

每年死既都唔夠人口增加既多.
仲要每日150黎港

七傷拳

剃人頭者

哩個垃圾地方唔係咁計

打人打撚到自己死咗

打人打到自己死

反甲

比人打個細路一定講左:你呀媽個波罩你

大佬呀，驗咗屍未先？做乜唔開死因研究庭？

極懷疑同班同學有死亡筆記

忽然間耳中傳入幾下幽幽的胡琴聲，琴聲淒涼，似是嘆息，又似哭泣，跟著琴聲顫

抖，發出瑟瑟瑟斷續之音，如是一滴滴小雨落上樹葉。令狐衝大為詫異，睜開眼來。費

彬心頭一震：“瀟湘夜雨莫大先生到了。”但聽胡琴聲越來越淒苦，莫大先生卻始終不

從樹後出來。費彬叫道：“莫大先生，怎地不現身相見？”
琴聲突然止歇，松樹後一個瘦瘦的人影走了出來。令狐衝久聞“瀟湘夜雨”莫大先

生之名，但從未見過他面，這時月光之下，只見他骨瘦如柴，雙肩拱起，真如一個時時

刻刻便會倒斃的癆病鬼，沒想到大名滿江湖的衡山派掌門，竟是這樣一個形容猥瑣之人

。莫大先生左手握著胡琴，雙手向費彬拱了拱，說道：“費師兄，左盟主好。”
費彬見他並無惡意，又素知他和劉正風不睦，便道：“多謝莫大先生，俺師哥好。

貴派的劉正風和魔教妖人結交，意欲不利我五嶽劍派。莫大先生，你說該當如何處置？

”莫大先生向劉正風走近兩步，森然道：“該殺！”這“殺”字剛出口，寒光陡閃，手

中已多了一柄又薄又窄的長劍，猛地反刺，直指費彬胸口。這一下出招快極，抑且如夢

如幻，正是“百變千幻衡山雲霧十三式”中的絕招。費彬在劉府曾著了劉正風這門武功

的道兒，此刻再度中計，大駭之下，急向後退，嗤的一聲，胸口已給利劍割了一道長長

的口子，衣衫盡裂，胸口肌肉也給割傷了，受傷雖然不重，卻已驚怒交集，銳氣大失。

費彬立即還劍相刺，但莫大先生一劍既佔先機，後著綿綿而至，一柄薄劍猶如靈蛇，顫

動不絕，在費彬的劍光中穿來插去，只逼得費彬連連倒退，半句喝罵也叫不出口。
曲洋、劉正風、令狐衝三人眼見莫大先生劍招變幻，猶如鬼魅，無不心驚神眩。劉

正風和他同門學藝，做了數十年師兄弟，卻也萬萬料不到師兄的劍術竟一精至斯。一點

點鮮血從兩柄長劍間濺了出來，費彬騰挪閃躍，竭力招架，始終脫不出莫大先生的劍光

籠罩，鮮血漸漸在二人身周濺成了一個紅圈。猛聽得費彬長聲慘呼，高躍而起。莫大先

生退後兩步，將長劍插入胡琴，轉身便走，一曲“瀟湘夜雨”在松樹後響起，漸漸遠去。

抵撚死啦
郁手打手已經唔啱，仲話要拎返個公道
屌你啦

係天道

班房都有cam

中!

咁被打果個又真係中左佢一兩下既

咁快現眼報

以為邊個仲夠膽打果個細路

高防高反傷

👀! 他只是個 HIGH! 子呀!

又估中國家

他還是個孩子呀

抵死啦

一練七傷，七者皆傷。

好彩呢 D Case 唔係靠口述證供個官判有無罪, 而係真正用證據.
唔係條靚仔衰左九世.

重有打人既都係仆街, 你一對一呀笨撚柒! 家下天收鳩你個撚樣.
最好快 Ｄ 收撚晒全部仆街, 香港有好多等緊你做野.

應該要填命啦
叫比人打個個打佢
打到猝死為止
睇下邊個死先

先動手打人的劉同學卻突然身子一軟、步履踉蹌的退了幾步後倒在地上。由畫面可見，劉同學倒地前並沒有與他人有任何接觸。

有埋片人地無掂過佢想點賠法

睇片跌前有條花生友喺佢身後拍左一下喎 , 果條花生友大獲

666 牛逼死了 skr skr 🤙🤙🤙

精華片段

咩漫畫?

趁未停經，快D狂做愛生過個啦

花京院式死法

唔通係失傳已久嘅隔山打牛
中招嗰個無事，隔離嗰個瀨嘢

報應總是來得太快

虎落

中國功夫高手內力一發功就奪人性命

大人！我剛才何止鍋佢兩鎚？

着咗反甲

Instant karma bitch !!!

What?

cherry喺廁所鏈爆人地個腦嗰幕

仲離譜過原告變被告

抵撚死，蚑那閪

夜神月

咁撚廢就唔好撚出街啦
仲要學人打交

皇天擊殺話黎就黎

死因：抵死

想睇片

郁手死左咁渣架

支那人特色, 輸打贏要, 錯都要拎著數